蘋果幾搞笑

第一眼以為啲紅印係冷氣風格造成

係咪專登

😂😂